msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Movers Packers\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-20 11:05+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-20 11:05+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:14
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 - 未找到页面"

#: 404.php:17
msgid ""
"Looks like you have taken a wrong turn..... Don't worry... it happens to the "
"best of us."
msgstr "看起来你好像弄错了...<br />别担心，谁没出过错呢。"

#: archive.php:30
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#: archive.php:38
#, php-format
msgid "Day: %s"
msgstr "日期: %s"

#: archive.php:41
#, php-format
msgid "Month: %s"
msgstr "月份: %s"

#: archive.php:44
#, php-format
msgid "Year: %s"
msgstr "年：%s"

#: archive.php:47
msgid "Asides"
msgstr "日志"

#: archive.php:50
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: archive.php:53
msgid "Videos"
msgstr "封面图片需要视频进行设置"

#: archive.php:56
msgid "Quotes"
msgstr "引语"

#: archive.php:59
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: archive.php:62 sidebar.php:18
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: archive.php:85 category.php:32 index.php:34
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: archive.php:86 category.php:33 inc/template-tags.php:38 index.php:35
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: category.php:19
msgid "Category: "
msgstr "分类："

#: comments.php:29
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "一个人评论  &ldquo;%2$s&rdquo;"

#: comments.php:36 comments.php:56
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:37 comments.php:57
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "旧的评论"

#: comments.php:38 comments.php:58
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "新的评论"

#: comments.php:68
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭"

#: content-page.php:18 content-single.php:33 content.php:35 image.php:59
msgid "Pages:"
msgstr "页数:"

#: content-page.php:23 content-single.php:45 image.php:33 image.php:65
#: inc/template-tags.php:76 inc/template-tags.php:95
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: content-single.php:38 content.php:14
msgid ", "
msgstr ","

#: content-single.php:39
msgid "&nbsp;|&nbsp; Tags: "
msgstr "&nbsp;|&nbsp; 标签:"

#: content.php:28
msgid "Read More &raquo;"
msgstr "阅读更多 &raquo;"

#: content.php:32
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: footer.php:15
msgid "Address:-"
msgstr "地址"

#: footer.php:18 inc/customizer.php:296
msgid "Mover & Packers 10 Down Street, Hunterdon, United States"
msgstr "移动器与封隔器下街 10 号，亨特登，美国"

#: footer.php:25
msgid "Call Us:-"
msgstr "联系我们"

#: footer.php:28 header.php:70
msgid "+10 2234567890 +10 1123456789"
msgstr "+ 2234567890 + 1123456789"

#: footer.php:35
msgid "Email Us:-"
msgstr "发电子邮件给我们"

#: footer.php:38 inc/customizer.php:383
msgid "support@sitename.com info@sitename.com"
msgstr "support@sitename.com info@sitename.com"

#: footer.php:48 inc/customizer.php:239
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: footer.php:49 inc/customizer.php:250
msgid ""
"Donec ut ex ac nulla pellentesque mollis in a enim. Praesent placerat sapien "
"mauris, vitae sodales tellus venenatis ac. Suspendisse suscipit velit id "
"ultricies auctor. Duis turpis arcu, aliquet sed sollicitudin sed, porta quis "
"urna. Quisque velit nibh, egestas et erat a, vehicula interdum augue. <br /> "
"</br > Donec ut ex ac nulla pellentesque mollis in a enim. Praesent placerat "
"sapien mauris, vitae sodales tellus venenatis ac suspendisse suscipit velit. "
msgstr ""
"Donec ut ex ac nulla pellentesque 翅果油树在 enim。Praesent placerat sapien "
"mauris，履历 sodales 特力 venenatis 交流 Suspendisse suscipit velit id "
"ultricies auctor。Duis 获得 turpis arcu，aliquet sed sollicitudin sed，门奎"
"斯 urna。命运要 velit nibh，egestas et erat，车载 interdum augue。<br>Donec "
"ut ex ac nulla pellentesque 翅果油树在 enim。Praesent placerat sapien "
"mauris，履历 sodales 特力 venenatis ac suspendisse suscipit velit。"

#: footer.php:53 inc/customizer.php:262
msgid "Our Services"
msgstr "我们的服务"

#: footer.php:61 inc/customizer.php:273
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#: footer.php:72
msgid "Read more"
msgstr "继续阅读"

#: footer.php:84
msgid "&copy; 2016"
msgstr "&copy; 2016"

#: footer.php:84
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版权所有"

#: functions.php:52
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:53
msgid "Top Menu"
msgstr "顶栏菜单"

#: functions.php:54
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

#: functions.php:68
msgid "Header Info"
msgstr "标头信息"

#: functions.php:69
msgid "Appears on header of site"
msgstr "出现在页眉和页脚的网站"

#: functions.php:78
msgid "Blog Sidebar"
msgstr "博客侧边栏"

#: functions.php:79
msgid "Appears on blog page sidebar"
msgstr "出现在博客页面侧边栏"

#: functions.php:98
msgctxt "roboto:on or off"
msgid "on"
msgstr "时间"

#: functions.php:105
msgctxt "Scada:on or off"
msgid "on"
msgstr "时间"

#: header.php:58 inc/customizer.php:326
msgid "Opening Hours"
msgstr "开放时间"

#: header.php:61
msgid "Mon to Fri - 10.00 AM to 7.00 PM<br /> Sat - 10.00 AM to 4.00 PM"
msgstr "星期一至星期五-10 上午到 7 下午<br>Sat-10 上午到 4 下午"

#: header.php:67 inc/customizer.php:349
msgid "Call Us"
msgstr "打电话给我们"

#: header.php:76 inc/customizer.php:372
msgid "Email Us"
msgstr "发电子邮件给我们"

#: header.php:95
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: header.php:101 inc/customizer.php:395
msgid "Get A Quote"
msgstr "询价"

#: header.php:142 header.php:277
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: header.php:159 header.php:166 header.php:173 header.php:294 header.php:301
#: header.php:308
msgid "We are moving experts"
msgstr "我们正在专家"

#: header.php:160 header.php:167 header.php:174 header.php:295 header.php:302
#: header.php:309
msgid ""
"This is an example page. Its different from a blog post because it will stay "
"in one place and will show up in your site navigation"
msgstr ""
"这是一个示例页面。它又不同于博客发布，因为它会呆在一个地方，就会显示在您的网"
"站的导航"

#: header.php:194 header.php:329
msgid "Why Choose Us"
msgstr "为什么选择我们?"

#: header.php:195 header.php:330
msgid ""
"Vivamus non elementum lacus. Nam ac molestie tortor. Ut sit amet lobortis "
"magna, ut ornare ante. Curabitur lobortis urna non ligula porta\n"
"sodales. Pellentesque at efficitur risus, at dignissim libero. Etiam lacinia "
"lorem sit amet arcu vulputate varius. Suspendisse sodales quam eu\n"
"egestas consequat. Donec vestibulum elementum libero eget fringilla. "
msgstr ""
"召开非 elementum 拉克丝。不结盟运动交流 molestie tortor。Ut 坐艾美特 "
"lobortis 麦格纳，ut ornare 安特。Curabitur lobortis urna 非 ligula 门 "
"sodales。Pellentesque 在 efficitur risus，在 dignissim 清道夫。Etiam lacinia "
"lorem 坐艾美特 arcu vulputate 关系式作。Suspendisse sodales quam 欧盟 "
"egestas consequat。Donec 前庭 elementum libero eget 燕雀。"

#: header.php:230 header.php:365
msgid "Largest Warehousing"
msgstr "最大的仓储"

#: header.php:232 header.php:367
msgid ""
"Praesent eget malesuada massa. Curabitur pretium, est eu iaculis maximus, "
"sem arcu rhoncus arcu, sit amet consequat justo sem eget sapien. Nulla "
"egestas non ex ultricies semper. Aliquam vitae orci rutrum"
msgstr ""
"Praesent eget malesuada 马萨。扫描电镜 arcu rhoncus arcu est 欧盟 iaculis 马"
"克西姆斯，Curabitur 价格坐艾美特 consequat justo 扫描电镜 eget sapien。Nulla "
"egestas ex ultricies semper 非。Aliquam 履历奥利奇 rutrum"

#: image.php:23
#, php-format
msgid ""
"Published <span class=\"entry-date\"><time class=\"entry-date\" datetime="
"\"%1$s\">%2$s</time></span> at <a href=\"%3$s\">%4$s &times; %5$s</a> in <a "
"href=\"%6$s\" rel=\"gallery\">%7$s</a>"
msgstr ""
"发布时间 <span class=“entry-date”><time class=“entry-date” datetime=“%1$s”>"
"%2$s</time></span> 于 <a href=“%3$s”>%4$s &times; %5$s</a> 在 <a href=“%6$s” "
"rel=“gallery”>%7$s</a>"

#: image.php:38
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Previous"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 上一页"

#: image.php:39
msgid "Next <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "下一页 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: inc/about-themes.php:11
msgid "About Theme"
msgstr "关于"

#: inc/about-themes.php:30
msgid "About Theme Info"
msgstr "关于主题信息"

#: inc/about-themes.php:32
msgid ""
"SKT Movers and Packers is a responsive WordPress theme which is multipurpose "
"and can be used for corporate, business, sales, landing page, product launch "
"and various other website usage like portfolio, personal, architect, "
"consulting, construction, real estate etc. Compatible with contact form 7, "
"WooCommerce, NextGen Gallery and is translation ready."
msgstr ""
"SKT 搬运工和封隔器是一个敏感的 WordPress 主题是多用途，可以用于公务、 商务、 "
"销售，着陆页、 产品发布和各种其他网站使用像个人的投资组合，建筑师，咨询、 建"
"筑、 房地产等。兼容的联系表 7，WooCommerce，NextGen 画廊，是翻译准备好了。"

#: inc/about-themes.php:39
msgid "Live Demo"
msgstr "在线演示"

#: inc/about-themes.php:40
msgid "Buy Pro"
msgstr "买临"

#: inc/about-themes.php:41
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: inc/customizer.php:27
msgid "Color Scheme"
msgstr "启用自定义配色方案，选择你自己的配色方案"

#: inc/customizer.php:28 inc/customizer.php:42
msgid "More color options in PRO Version."
msgstr "在 PRO 版的更多颜色选择。"

#: inc/customizer.php:41
msgid "Other Color Option"
msgstr "其他颜色选项"

#: inc/customizer.php:52
msgid "Slider Settings"
msgstr "滑块设置"

#: inc/customizer.php:54
msgid ""
"Featured Image Size Should be ( 1209x494 ) More slider settings available in "
"PRO Version."
msgstr ""
"精选的图像大小应该是 (1209 x 494) 更多的滑块设置在 PRO Version 中可用。"

#: inc/customizer.php:67
msgid "Select page for slide one:"
msgstr "选择第一张幻灯片的页面 ︰"

#: inc/customizer.php:79
msgid "Select page for slide two:"
msgstr "选择第二张幻灯片的页面 ︰"

#: inc/customizer.php:91
msgid "Select page for slide three:"
msgstr "第三张幻灯片选择页面 ︰"

#: inc/customizer.php:108
msgid "Homepage  Why Choose Us"
msgstr "首页为什么选择我们"

#: inc/customizer.php:109
msgid "Select Page from the dropdown for first section"
msgstr "从第一节的下拉列表中选择页面"

#: inc/customizer.php:136
msgid "Homepage  Three Box Services"
msgstr "首页三箱服务"

#: inc/customizer.php:137
msgid "Select Pages from the dropdown for homepage three column box section"
msgstr "从主页三列框部分的下拉列表中选择页"

#: inc/customizer.php:188
msgid "Social Settings"
msgstr "社交设置"

#: inc/customizer.php:189
msgid "More social icon available in PRO Version."
msgstr "更多的社会图标在 PRO Version 中可用。"

#: inc/customizer.php:199
msgid "Add facebook link here"
msgstr "在这里增加facebook链接"

#: inc/customizer.php:209
msgid "Add twitter link here"
msgstr "在这里增加twitter链接"

#: inc/customizer.php:218
msgid "Add google plus link here"
msgstr "在这里添加google plus链接"

#: inc/customizer.php:227
msgid "Add linkedin link here"
msgstr "在这里添加linkedin链接"

#: inc/customizer.php:233
msgid "Footer Area"
msgstr "页脚区域"

#: inc/customizer.php:235
msgid "Add footer copyright text"
msgstr "添加页脚版权文本"

#: inc/customizer.php:244
msgid "Add title for our philosophy"
msgstr "添加标题为我们的理念"

#: inc/customizer.php:255
msgid "Add description for about us"
msgstr "添加说明关于我们"

#: inc/customizer.php:267
msgid "Add title for our services"
msgstr "添加标题为我们服务"

#: inc/customizer.php:278
msgid "Add title for office hours"
msgstr "在办公时间内添加标题"

#: inc/customizer.php:285
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: inc/customizer.php:289
msgid "Add title for contact address"
msgstr "添加标题的联系地址"

#: inc/customizer.php:301
msgid "Add contact address here"
msgstr "添加联系人地址在这里"

#: inc/customizer.php:308
msgid "Copyright @ 2016 SKT Movers Packers. All Rights Reserved"
msgstr "版权所有 ︰ 2016 SKT 移动器封隔器。版权所有"

#: inc/customizer.php:313
msgid "Add copyright text for footer"
msgstr "添加页脚版权文本"

#: inc/customizer.php:320
msgid "Header And Footer Info"
msgstr "页眉和页脚信息"

#: inc/customizer.php:331
msgid "Add title for opening hour"
msgstr "开放小时添加标题"

#: inc/customizer.php:337
msgid "Mon to Fri - 10.00 AM to 7.00 PM Sat - 10.00 AM to 4.00 PM"
msgstr "星期一至星期五-10 上午到 7 下午坐-10.00 AM 至 4.00 PM"

#: inc/customizer.php:342
msgid "Add opning hours for header"
msgstr "添加页眉的综合性小时"

#: inc/customizer.php:354
msgid "Add title for call us"
msgstr "添加标题的电话我们"

#: inc/customizer.php:361
msgid " +10 2234567890 +10 1123456789"
msgstr "+ 2234567890 + 1123456789"

#: inc/customizer.php:366
msgid "Add contact phone number for header"
msgstr "添加页眉的联系电话号码"

#: inc/customizer.php:377
msgid "Add title for email us"
msgstr "我们添加的电子邮件的标题"

#: inc/customizer.php:388
msgid "Add email address for header"
msgstr "添加标题的电子邮件地址"

#: inc/customizer.php:400
msgid "Add title for get a quote"
msgstr "添加标题为获取报价"

#: inc/customizer.php:406
msgid "#"
msgstr "#"

#: inc/customizer.php:411
msgid "Add link for get a quote"
msgstr "添加链接得到的报价"

#: inc/template-tags.php:33
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: inc/template-tags.php:39
msgid "Next Post:"
msgstr "下一篇"

#: inc/template-tags.php:41
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: inc/template-tags.php:42
msgid "Previous Post:"
msgstr "上一篇"

#: inc/template-tags.php:49
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 较早文章"

#: inc/template-tags.php:53
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "最新文章 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: inc/template-tags.php:76
msgid "Pingback:"
msgstr "广播:"

#: inc/template-tags.php:92
#, php-format
msgctxt "1: date"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/template-tags.php:99
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核."

#: inc/template-tags.php:190
#, php-format
msgid ""
"<span class=\"posted-on\">Published %1$s</span><span class=\"byline\"> by "
"%2$s</span>"
msgstr ""
"<span class=\"posted-on\">发布时间 %1$s</span><span class=\"byline\"> 这 "
"%2$s</span>"

#: no-results.php:14
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#: no-results.php:20
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">走你</a>."

#: no-results.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有匹配到搜索的条件，可尝试换一个关键词再搜索试试。"

#: no-results.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "下面的文章也挺精彩的，又或许你可以通过搜索试试。"

#: search.php:16
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

#: searchform.php:11
msgctxt "placeholder"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: searchform.php:13
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: sidebar.php:11
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: sidebar.php:24
msgid "Meta"
msgstr "管理"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Movers Packers"
msgstr "移动器封隔器"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://www.sktthemes.net/shop/movers-packers-lite/"
msgstr "http://www.sktthemes.net/shop/movers-packers-lite/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"SKT Movers and Packers is a responsive WordPress theme which is multipurpose "
"and can be used for corporate, business, sales, landing page, product launch "
"and various other website usage like local business, small business, "
"startup, portfolio, personal, architect, consulting, construction, real "
"estate, medical, health, doctor, fitness, clean, flat, simple, flexible, "
"scalable, freelancer, fashion, lifestyle, travel, sports, food, recipe, "
"musician, agency, creative, bloggers, restaurant, cafe etc. Compatible with "
"contact form 7, WooCommerce, NextGen Gallery and is translation ready. "
"Translated into 23 ready languages and is compatible with WPML, qTranslate "
"X, polylang etc. Check demo at: http://sktthemesdemo.net/moverspackers/"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "SKT Themes"
msgstr "SKT Themes"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.sktthemes.net"
msgstr "http://www.sktthemes.net"

#~ msgid "Appears on header and footer of site"
#~ msgstr "出现在页眉和页脚的网站"

#~ msgid ""
#~ "SKT Movers and Packers is a responsive WordPress theme which is "
#~ "multipurpose and can be used for corporate, business, sales, landing "
#~ "page, product launch and various other website usage like local business, "
#~ "small business, startup, portfolio, personal, architect, consulting, "
#~ "construction, real estate etc. Compatible with contact form 7, "
#~ "WooCommerce, NextGen Gallery and is translation ready. Check demo at: "
#~ "http://sktthemesdemo.net/moverspackers/"
#~ msgstr ""
#~ "SKT 搬运工和封隔器是一个敏感的 WordPress 主题是多用途，可以用于公务、 商"
#~ "务、 销售、 着陆页、 产品发布和像当地企业、 小型企业、 启动、 投资组合、 "
#~ "个人的各种其他网站使用，建筑师，咨询、 建筑、 房地产等。兼容的联系表 7，"
#~ "WooCommerce，NextGen 画廊，是翻译准备好了。在检查演示 ︰ http://"
#~ "sktthemesdemo.net/moverspackers/"
